[A/I] Fantasy Life Online (23) 新地圖 屠宰月光鳥

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 愈多五星愈好，有人抽到六粒五星，你自問有耐性刷到就俾心機刷啦
無一隻五星係無用既，你覺得佢廢全因為你唔識用佢
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 點先知幾時朝早，幾時夜晚?
A:

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

全料理效果一覽

近期活動

緊急討伐
～2018年9月20日12:59:59

龍殺&龍王大劍up
～2018年9月6日12:59:59

新限定抽
～2018年9月25日12:59:59

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

有得包月架咩

一個月限買一次 必中5*人同武 覺醒石
係城鎮左手邊有個神xxx
第一格只可以買一次必中人

第二格包月

好彩你問咗先

有無人打雙雀?

我開個場採下料，有興趣就入黎
我唔介意打埋雀

緊係唔得啦，一齊打佢咪見到我幾時有ON過囉

渣ga

返緊工冇得打

可能到時佢沉迷過你，唔得閒理你有冇ON呢

唔會啦，而且佢有試過玩，首抽抽到斬樹阿伯，佢話咁多隻五星，偏偏抽中最醜樣嗰隻，嬲到DEL咗隻GAME

今個禮拜靠整2星鎚由身家得十幾萬上到幾十萬，總算做初步脫貧啦

小鳥係咪試過單機都卡到位

卡到啦
不過我無剋屬, D傷害太低
佢回血快過我打

咁你應該抽隻釣魚妹畀佢

揭示版左邊係週任黎
每個禮拜星期一03:00 update

啲npc會跟你上去？

水弓雙4覺醒

twitter:
打成51+60隻鳥先換晒所有野

d npc唔會幫你打, 你只會全程單機

磨左10分鐘
主角風屬打100, combo 6 130x5
磨左8分鐘先打到20%血

等大家一齊打仲好了

我唔求佢打 求佢咪落去咋

唔落去ga, 呢個方法係射空氣咁打人

一陣試下先

新個把4星伐木武好似幾好，17lv 4星角拎住都砍到過百傷

釣魚本身已經煩，依家仲要整多啲野黎fake人

邊樣野FAKE人?

呢個時間有冇團 岩岩放工

以前例牌第二下感嘆號
依家會第一下同第三下

3缺1咁lo

有無人打2隻雀呀?

d活動應該會愈黎愈痴線
尋日update, 已有人刷完
官方一望, 咁快手? 再加高難度
最後就好似白貓咁......你唔開5倍bonus都唔洗刷完

我 啱啱起身

-1-1

巴打 你咁多隻戰鬥5*點升到滿lv

肝

打咩升

黑龍

LINE fd卡位打BOSS, 輸出太低
打左40分鐘先KO
最後1隻爪

旺巴: 抵啦

關我撚事咩

而家有無巴打幫過舊60lv神木/礦?

突然諗番起，原作都有啲類似既野，不過唔係第一二三下感歎號，而係你放左條線落去之後，未必第一個圈就食你啲餌，可能轉多幾個圈

而呢40分鐘, 我係用緊主角法 (風傷)
原來每次少左血, 人地回你血係咁好玩

不過呢......玩慣回血法有D唔慣....
呢40分鐘食左我30支300HP水

睇下有無團, 每日幾次場
睇下有無機會打夠10條

30支CLS
不過係因為你地拖太耐啫，正常點會要用咁多

襯黑龍完前勤勤力力推到戰鬥系全60先

明明我得兩隻滿

當旺巴平時除咗食攻水仲會食咩 四星𠴱支料理水？

睇單機定協力

單機就保隊員命為主
全體：四星HP粉、虹色蘋果批、四星SP粉（多數純粹帶）、三星HP粉（多數純粹帶）
單體：王樣漢堡、鰻魚串

協力就補MP為主
全體：星星蘋果汁、四星SP粉、三星SP粉、虹色蘋果批
單體：鰻魚串/王樣漢堡、加攻藥

直頭cap低佢跟住整先 thanks巴打

是咪4星HP粉? 應該無3星

丫成日都講錯，二星先啱

有朋友用卡位方式，四個風弓咁刷都要五分鐘

無計ga wo
3倍血, lag機, 遠射
5分鐘算快

想用呢招應該有個人主角main風杖，幫其他三個上BUFF、得閒又毒下隻雀

搞到愈黎愈憎釣魚

d採取系升lv好麻煩

最煩個隻係釣魚

不嬲都憎

繼續搵人打鳥

果然整得都唔方好睇

加插矮人版

笑左出黎

有無巴打可以帶我釣新圖條魚+磺

？
你有野要用到佢地？

解任

家具任?

有冇雀跟

同求
打左場隻細雀打15分鐘
慢到傻

係, 打雀我都可以

岩岩買月包 又中鋤頭依家3把 人物中舊法 隻舊法抽到滿覺

當旺巴幾時打魔法粉

我又打雀

齊人?

(好似係)

開場吧

開左, 自入

爭你

可以今日既，三至六或者十至十二
又一個星期，又要四十粒

我有無加你

492167216 ?

你咁講起，我尋日第一粒五星幣都好似係地法

3－6吧！ 排定隊等你

跟機

我5星人物數量第1日到依家無變過

鳥團重開

另一個
535690772

我只要風弓
LINE場打得多就明白, 無風弓真係痴鬼線

又轉ACCOUNT?

added

黃小鳥-273658528

唔係, 有兩個人玩
係連登AC得一個

OK加左

雌雄同體?

各位大佬加油
靠你地啦

裁縫應該點升？

就黎要喺第一頁記載呢啲勵智故事

你地打

專業補師428

好似話打埋水爺, 428可以入返黎

一條鳩毛…

定係new room算?

不了

有毛就好, always 2爪

再打, 好快手大家

再打?, 好快手大家

一陣可唔可以幫手釣埋魚/礦, 呢兩樣無升打唔入

頭先離場後再入場竟然吸左個水鳥箱
呢個係咩玩法黎

呢d要旺巴

咩steps?

已開場

OK, 咁再打二雀?

今場試下打完, 你離場再入再離再入

會否有無限出入出入有無限箱呢
ff中

冇啵，打完之後離場，以為再打土爺就入返去，點知入場冇啦啦吸左個水鳥箱
打少條鳩毛

偉大的補師428召喚

428 off左

唔想一帶三，釣魚根本無理

散?

鳥團-1

跟當旺打魔法粉吧

旺巴要3點ma

咁休息20分鐘！

ok
繼續整料理

開始派人去斬綠古木!

月光鳥原來會掉廢時裝

今朝見朋友post件裝，我心諗，你跌條毛俾我我重開心

實不相瞞 我自己打比較快

我尋日打兩場跌兩件

your friend is issac?

我好明白有風弓有幾開心
我無呀嘛

尋日開5星幣中新木工，十一抽中新弓手

LINE GP既兄弟？

我真係恭喜你啊

whatsapp gp

我都係咁話

所以D勁人個個單刷
得返D單刷唔到ge......

即係換黎賀賀佢

拍三次片都係2分43、2分38、2分43，時間好穩定

著兩件上身

我就黎嬲到想棄game
有乜理由隻法無敵時間短到咁
其他長好多倍

你班友BUFF又唔上 拎住D杖係咁FING 比我感覺似混吉

有咩buff上?
食野加魔攻?

食料理+爆擊 回下全體魔

垃圾法
sp無用, 普攻仲快過用技

第6段傷害 = 200x 5至6
好過用一下sp技

3點stand by緊等當旺carry！

講緊虹色蘋果批、星星蘋果汁

俾多兩分鐘我解決埋水爺先

其實我係運吉的

講左好多次，輸出唔到就諗下點幫頭兩個輸出最高既輸出

然後去到最後大家都話我知冇練料理

我會回sp架…

READY，邊個開？

想你開…

尋日line group去一帶三釣魚先好笑
見有人用自私回40SP就問佢有冇得全體回，然後答案係冇既
輸出又係我，回SP又係我 最後棄機

開2場

台仔LINE GROUP?

我開驚有其他人衝入黎⋯⋯是但啦
已開

issac嗰邊既，佢拉左我入去

鬼-1
冇人入我就開街場

o
hk group?

呢個世界個個都自私食藥GA啦

有line group咁刺激ge

所以我咪自私打囉

激
激死人個隻激呀嘛
打隻細雀15分鐘
打隻大ge 40分鐘

有弓我都自私打呀
街場line場都是shit

諗緊投唔投資覺醒落隻風仔同風弓到 有冇建議

有風弓都唔投資, 等幾時?
等佢下個月生誘?

一個月內依然屌打全世界
428都終於要玩弓

瘋了入黎打魔法粉吧

諗住主力玩光劍 有得換就即刻覺爆 依家係諗緊第2隻投資邊個好

點解我一把弓都冇…有ge話我都投資落去

打討伐又hyper
快快手打完金幣銀幣

有弓我都all in

啪粉開始

我覺得光劍大力過弓

旺巴
我開隻釣魚妹入黎你介唔介意?

仲缺唔缺

下場比你打

已齊

我其實冇所謂
街場就不了

呢個似係假象

我比巴打打

巧

其實舊法真係咁廢？我一直都好想要隻

等我苦練下弓先…

我就係人辦一個

岩岩爆完主線，而加應該刷咩好，打活動黑龍？有隻五星傭兵同弓，點樣升d 制作系職先快 扑石扑木成日冇魔

夠大把人屌風法廢啦
笑而不語

換返地法, 太慢了

其實旺巴有無用過地法單挑

點樣可以得到一把風弓呢…

我冇所謂咖
甚至可以換埋水弓入黎吸經

慢係因為我一直出唔到武技

入地法就唔入風法，而我一隻得42LV一突，一隻有60LV四突，你話我用邊隻丫拿

你重有7小時

EZ 如果你一區右上開大絕，麻煩瞄左上嗰隻鬼
右路嗰兩隻我照顧

仲慢左.....又爭D咩呢

Okok

7 小時係咩意思

60000

60000…點換到咁多出黎

差啲輸出
冇咖喇，實去唔番三分半內咖喇，四分內都偷笑
NERF左20%

$

一定係打少左BOSS, 走去打卒, 仲要遠射

弓技真係nerf左

首先你要肯課，課都唔課肯定唔會中
然後萬一你黑仔極，60000都有得補底

到底今晚會有綠針未呢

都話20%咯

以前遠射隻boss
家陣要下下貼住boss用生命硬接

以前一人一下技啲怪都死

唔使，其實唔怕講，而家係拉近左「反擊流」同「遠射流」既距離
以前遠射流點追都追唔上反擊流，而家起碼加左後半COMBO攻擊力之後係追近左

不過有人唔係咁睇啦

其實無野好計 你打水屬都係拎佢出黎 打其他圖無角色用都係用佢 你根本無得揀

有玩開主力其他角咪照用 計黎計去無意思

有數得計，要抵消番20%NERF就要1.25倍既時間

假設以前個極速三分鐘係由四支弓喪射得出黎
180秒*1.25 = 225秒

以前平均要三分半鐘
210*1.25 = 262.5秒，接近四分半

唔洗計啦, 全部貼住隻王兜野射死佢

莫講話剋屬，遲啲打地我驚都係要用佢咋
唔通用火大劍咩

風弓萬歲~

再下個禮拜等我帶頭用光劍

聽日開始定八日後

八日後 今晚應該單手劍

你都有針換

純粹為儲齊佢
尋日抽中左新藍針

攞住枝偽5星針唔知做乜

我屌你

我都有兩支可以用黎拮屎忽

唔好咁大力

gay

22個幣，預打多10場收工

換件衫落街邊吃野邊打先

每個禮拜都換齊
旺巴仲痴過D人打白貓

見到5星裁縫個gay樣俾佢黎拮屎忽就啱

アクアLv47完凸
パーテル西

・チャージ1
消費SP20
単体攻撃1050ダメージ
周囲味方HP105回復

・チャージ2
消費SP30
単体攻撃750ダメージ×2
周囲味方HP105回復×2

・武器技
消費SP36
前方小範囲1150ダメージ×3
移動速度低下デバフ

・テンション技
長射程直線範囲8000ダメージ
周囲味方HP550回復

淨係換五星武同道具石咋喎

喂屌做唔到傷害輸出唔緊要啊
唔該網絡輸出好啲

打BOSS一開波無傷咁

我上網插線ge wo
10MB

一定係FLO server廢

三條友開完大絕好似扣都唔扣咁

我死果下明明畫面係大技緊

你死前1秒我回左你血添
不過死埋

我見到

各位巴打而家幾多金幣

一套普攻好似仲高攻過武技

每個禮拜用10粒, 你估下

我46

主角可能係，五星角唔夠
武技3500
普攻頭三下200樓下，之後大約係600 600 600+800

時間上肯定係武技贏，當然勝在係唔使SP

鬼/月鳥/黑龍叫

當我冇問過
打到五點半

金幣唔嫌多

好耐冇用新個隻女弓角勁唔勁

好耐冇用?

抽到就勁抽唔到就唔勁

唔係掉轉?

AI用佢好鍾意出補血技

佢乜技都係回血ga wo

謝各位手足

唔怪得啦，成日回血，不過回得好少

又係時侯整粉啦
啪粉ge時光過得特別快

上面旺巴有回覆講隻水弓

91粉
聽朝開學禮有野做了

join

而家D老師真係好忙
開學禮都要篤手機

單抽中左

有藉口玩番未？

同上黎晒首抽嗰啲有乜分別

大仆街想打咩

黑龍啦 升隻木法

好 我開先
唔知有冇人入

等等 開驚先

等你

海岸採集都幾麻煩，成日要清咗怪先採得

gogogo

開ED

已經去到一個地步 見到低LV照開黑龍

其實淨係計升Lv黎講，直接出去採集定係食魚湯升得快啲?

FANTASY BUG ONLINE

第一次

再開

有冇巴打打雙雀 一個打好攰

@陳庭佳不如一齊

roger

每日日任, 儲石單抽
之後中左大叫中左

仲有冇位

岩岩好4個

你開

計埋你

咁下次先啦

我可以

計埋你呀

要 做到旺巴咁
3分鐘1隻, 咁就唔攰了

今晚一齊打

已開

係

誤會誤會，你地ADD咗我未

一直有你FD

有時間去採集，冇時間番去整魚湯

例如我平時出去釣魚，食飯扮工時間就整魚湯

太少同你地打，成日都唔記得你地GAME名

覺左弓手 留番4粒武石比龍劍

即使兩分半一隻都會攰咖大佬，要打咁多條毛

究竟hp愈低係咪愈高攻
我成日強逼症要80-100%血
隊友個個壓血壓到10-30%, 唔食藥!

諗諗下屌你老尾法師又抽到覺爆 又無其他新角 比落弓手到算數

除非好有心
唔係唔好突爆隻土法唷…

係課金抽到4覺

抽到突撚爆左

所以見到你用法
我會好開心
sp+15 !

人物定武器

幾時會增強隻土法…可唔可以將一招回血改左做攻擊技…
全回血真係好撚廢

武…

吃埋魔法攻擊理料會回16sp

真係好廢
人地個個攻擊
連新個隻水弓都攻擊+回下血

地法得啖笑

都值得投資既

我而家都係片手、風法、風弓突爆，其他冇理過

我覺得我只好岩採取場…幫手企埋一邊回下sp就得
雖然我單機去採料都係3隻採取系加隻土法回sp…感覺sp水都唔洗帶

呢隻GAME法師同火系都係令人傷心

呢個都係用途之一

省SP水
幫隊友省SP水, HP水

其實風法喺攻擊上都係得啖笑咖

不過佢係一個對我有用既輔助
長駐喺隊淨係迴避SP-1都已經夠用好多
加埋佢招大絕 一黎加黃BAR，二黎無敵時間夠長

火傭兵都唔知有咩用

冇5＊弓ge弓手又有咩用…

X小時
60000
幫到你

60000…課幾多先可以有呢個數？

你差幾多

e家得14000

碎晒3-4*唔止呢個數
應該3萬?

40000YEN好似夠

我當你一隻450（一半三星一半四星），要102隻
大約即係9次11連，三PACK多啲，30000YEN

twitter 有人post埋個卡位打boss圖了

片都有埋

轉 ipad先 模擬器疾疾下 ON99

30000yen都講緊成2100蚊…值唔值咁多

普通毛X1
都好

有冇人唔再黎?

你抽抽下又有埋其他角，抵啦

我打

我再打

人狗線分界剩餘時間：四個鐘
做人做狗自己揀

做到成隻狗咁先可以狗衝…

好順利

無啦啦出左件月光披風

衰鬼又幾靚

終於明白料理嘅重要性

下次再玩過

睇下有無場打鳥

我就食飯唔打住

有叫埋

其實打海岸係唔係著平西雀裝會易打啲

我寧願佢出毛俾我自己揀
反正可以自己整

BTW 我要20條冰鳥毛、10條月光鳥毛、4件大海原之粉
而家係有6條冰鳥毛、8條月光鳥毛、10件大海原之粉

被人打無咁痛好似

其實都係 不過我裁縫好渣

手控嗰隻冇所謂，主要係solo時俾另外三件蛋散著

渣極都可以普通成功掛？
佢就咁跌俾你同普通成功一樣

普通成功就唔自己整啦
哂左條毛
雖然唔知實唔實用 HP中UP

極成功開始
水呀水!

HP中UP？
黑人問號

max.hp (中) 加成?

你嗰件咁特別既

睇錯紅色

屌得幾十個盾就多隻60

from twitter

我2次11抽都有3把斧…

尋日賣左幾十把風斧

欲哭無淚

幾十把
當旺課左幾多？

其實好似二十把左右啫應該
冇特別數住，前幾日公主踢比我預期中慳左五萬yen，大約係呢個數

一個月課幾千咁lo應該

當旺做咩職業…點解咁有米課咁多？

誤人子弟

公廁武器 風斧
公廁人物 黑肉大工

一講出黎好似個個都有咁

雙雀?

打場

想問...,起屋，起傢俬，放左partners 入去，有咩用？唔見有野拎，得講野

無人

究竟點BUG多個王箱呢?
下次打完王, 留個房,
原班人馬, 其他人, 試下出出入入
睇下有無BUG

辛苦你去試，一出一入夠我打多鋪

你同旺巴都單挑到ga wo

單挑我打一隻算 好攰

崖上鳩射個隻
定係右下個隻

我而家打冰鳥同埋月光鳥算，水爺SKIP

比起目標差1條月光鳥毛，但差14條冰鳥毛

右下 清完一隻先打另一隻

無野驅使到打水爺 無野出

我要整一套水爺裝俾隻風法，打火龍用

但我只係要4粒粉就夠，而家有10粒

整加攻藥個汁撚毛點有 唔夠料整

我答你唔到，我只係每日喺自城+平原西右下角各買5

上次協力，啲人係一入平原西唔夠十秒就執到，你可以地氈式搵下附近/大農園，十秒內既範圍

加攻藥個xxx草?
平西有3隻羊有2舊草執, 應該個度最快

行多幾步到斬樹位都有幾舊草執

採集達人

屌你老味獸爪放題
條架仔點解可以一日出左加埋一百條毛

唔洗訓咁打

仲有冇雀b團

聽晚再陪大家

好

小鳥要早d訓迎接開學日

繼續做奴工

巴打 好掛住你隻龍殺打黑龍

開左神之試煉之後要點先可以同人打王?

單機：普通冒險
協力：下方左二，冒險

但冇50LV都唔使開始諗

一陣go?

好呀

有冇體開
我開怕冇人入

我屌你老母

片手劍
鍊金瓶
垃鳩圾針

屌你老母迫害

有呀 我而家開

慘

咁大獲 咁佢下個禮拜咪會出番火劍

7月23 地杖、火斧、大工
7月30 風弓、火竿、煎PAN
8月6 片手、王樣針、鍊金瓶
8月13 火劍、地鋤、鎚
8月20 地杖、火斧、大工
8月27 風弓、火竿、煎PAN
9月3 片手、王樣針、鍊金瓶

出事 快d send email話佢知有bug

屌！！！！！！！！！！！

好明顯唔記得轉

可能係特登都唔定，我見到有網係用ABCDABCD⋯⋯咁去標示次序
似係十二職各搵一件出黎就算

我支綠針同埋火鋤啊

叫你專心玩弓

有冇人有興趣打平原西隻雀仔

想死

唉咪提，即係要齊裝就要抽先有得齊

我抖抖先

thanks bro carry

點解我枝風杖升到10Lv，輸出都仲係咁低既

因為法本來就唔係輸出用

谷到上16Lv會唔會有轉機架

我四突、16LV左，但呢個問題答你唔到
我打乜都會帶埋風法，但我唔會手控佢，亦都冇理佢打幾多

對我黎講佢得兩個用
1) 令我迴避時SP-1
2) 大絕補晒全部人黃bar = 幫到我儲大絕
兼 超長無敵時間 = 補住唔死既機會又大左

風法好似唔會主動用武技，搞到我弓手永遠都唔會上到BUFF
否則就有三個用處。就係咁

咩？抽咁多五星？

你單挑定4個入

起手抽完得紅髮傭兵 仲要中兩次覺醒咗
係咪re得

換既list

無五星法，枝杖自己用

但係明明個人60，枝杖10，勊埋屬性，打勁少少嗰幾隻世界王得百幾輸出

正常啦，主角實弱啲
舉例，同一把五星弓武技，弓手出41xx，主角先二千頭。撇除四突，應該乘番1.5倍就係正常風法既輸出

你要試數據既晏啲我可以幫你試，有冇話要打邊隻？

今個禮拜d揭示版......
4隻4*角 30石 (打討伐)
2舊4*綠毛 3*裝備幣 (釣森林魚王)

討伐

魚王

旺巴係咪5*魚杆先釣到隻魚王?

屌釣魚真係對營運有仇
人地神樹翼石10體一定有一舊
大魚俾10體入去可以運吉乜都冇

火釣杆定木勁啲

火釣森林嗰條
木釣海岸嗰條

個人覺得木勁啲，魚絲回復快啲對我冇用

5星幣中咗

我答你唔到，你可以單機試試先，夜晚要既話我可以開團

GOOD

可以有幾開心

早晨 好耐冇試過訓咁耐

開學日

可以開game

未有戒指係咪要繼續打?

無理由唔打, 呢D限定裝

望住D周任, 即係以為咩7材料都要買定放係樹等佢收...

4*料, 有排打

4*料..10場出1都好正常, 30石差不多
不過個60魚係咩玩法... 雖然係3*幣

頭先開學禮坐最執邊，冇得生產野

釣魚帶埋

+1

+2

今晚想瘋狂打鬼
有雀叫埋

想找長玩團，可以加我嗎？
同埋點樣約戰？
主力紅傭兵光劍，等60000分換火劍
id: 560562776

當旺玩緊BUG唔得閒釣住

多啲上黎
叫巴打add 你fd

I'M READY
WEEKEND要交人都無咩點打

宜家先開始玩料理, 發現好多料都冇儲開....
今次仆街了

整2*羊扒先囉, 夠力水就去整魚湯, 呢D料都係打到返黎, 用好少買的料

我見加攻加暴果堆野多數都要蕃茄要麥...so9sad

咁要睇你講"玩"料理係點
做一堆加成的食物, 定係要升LV..兩回事..

即係升LV就整2*羊扒性價比高D?

只要一舊扒+伐木出的果實就整到..
除非你本身0打怪0伐木, 唔係應該有一堆料係樹..
魚湯都係..魚係洞到釣, 羅白同水都係打怪摸到, 應該有一堆 買都唔駛買

正路無2百都應該有1百

三喵刷齊毛未?
今晚一齊玩

兩日都係打下神塔就OFF左..刷條毛

大神 你隻龍殺好似特別大力 一下打2萬

d 地圖王真係難打到仆街, 全部唔打住打.......
等遲下開放d新野勁d先打

唔係重課的話都係跟團啦..SOLO要快就要夠多5*連專
打個神塔, 見到隻木法企係樹發呆又唔打又唔補血, 真係屌鬼

我慢打都未夠班....

磨都磨唔死

LV1的GAME都算重課, 只係見佢有包月制咪玩下..
點知兩次包月都係覺人..佢老味

包佢老母, 我包月都唔包, 食多個包醫肚好過

咁都係等大神們CARRY

算啦，唔駛試啦

我只係懷疑自己係唔係太廢咁啫
睇黎我都係注定企後排食花生架啦
唔該你

明白！唔該曬巴打！

我4覺木法加10lv風杖都係R痕，仲要nerf法真係痴西線唔洗打

木法60lv btw

而家個改法真係人都癲..頭3下攻擊廢到爆,
打緊BOSS有幾可以普攻到4-6下COMBO?
但係法個反擊無敵時間又最短

希望佢遲下可以開放鍊成或者邊樹加插返 學技能

今晚一唔一齊玩下?

ok 齊人
今晚九點見，喪採集，我新地圖60木同礦都要大量
會帶魚妹

今晚可以, 係差在幾點先食完飯

其實我solo冰雀同水爺都係2分鐘，月光鳥都係3分鐘

想要20條冰雀毛，而家差8條
月光毛暫時未有裝，已經打夠10條

咁又唔係既，法師輸出咁低，有幾可會吸到隻怪丫

成日企喺隻怪後面打幾set都無問題

月光鳥D無差別攻擊....

協力打一套唔難
係單機就有啲困難

迫你一係企前玩反擊，一係企後玩一套。
唔歡迎又唔前唔後既

睇架仔抽, 嘩頂你, 都唔知好嬲定好笑

我就笑左

我寧可係人仔直接覺滿好過5把垃圾

我都有抽中呢把, 諗住風屬斬60LV神樹有加成,
60主角+16LV武去斬, 開埋武技風屬UP都斬唔到上千
仲以為係專武

詳細易明,今晚trytry

返緊工喪生產。大約500尾製作可auto整450左右的。

基本上你見呢到成日出聲個d都係長玩

旺巴, 三喵, 月巴, 圍他, 仲有邊個?

爆擊

係明巴, 唔係月巴sorry

我仲諗緊邊個月巴...

你就肥

結果將一個月的刷鳥變左做幾日然後後邊又唔知做咩棄得GAME

你, 旺巴, 428單挑到緊係咁講
我地呢d.....

玩採集lo

呢2日正常方法打左2日, 都打左12條毛
5+7
不過好費神

我單挑過..卡台都要射好耐仲要唔知點死左
所以都係打冰鳥水爺+採集算
俾得月任的話應該真係預你刷足成個月
唔怕無野做可以咁玩, BUG唔BUG我有時間都可以奉陪

flo畀d時間大家玩其他game
幾咁好人

係肥嘟嘟俾...

多謝肥嘟嘟

所以我不了
知道有呢招就算

神木, 神魚, 神石
點睇?

我地呢d打一場10-20分鐘
要多謝肥嘟嘟

我一個人帶五星木佬魚妹礦佬連專出去，主角自帶五星武，單打重快重有樂趣
你地自己慢慢加油

旺巴開始單機唔同我地玩了

等週末鬼場, 啪粉

今個WEEK你打牛牛應該好多幣剩, LUNCH打4場多左12金0角

你啱, 一齊扑牛牛!

不過幾BUY佢周任呢個IDEA, 派下石又刺激下打討伐

大家唔夠快要我入黎幫下拖救下命冇乜所謂，咁樣刷就無謂
套用mhw個例子，大家刷到七粒攻擊珠之後砌裝易啲我覺得冇問題，連素材都bug到全9999都都唔明玩黎做乜，恕我理解不能

等你幫拖打牛牛

緊急維護..修復bug了?

有無咁快手呀

有講幾點維?

五半
我冇得生產住野黎做野

唔好連個平台都剷走埋就OK

AGREE
有個平台先易打D

可能係FIX返PVP BUG先...我估

呢個唔係已經fix左？

修正中毒率太高?

唔係不嬲都係咁？
我新用毒冇研究開

新個隻月光BOSS好似幾易中
MAX 2次

放工再望望

YES, 出左公告, 係唔知有冇搞埋其他
3個字維修..屌你更新完迫人強登咪得, 停機做咩春

我見一射就中毒以為係正常
以前平原雀冇咁易？

不過每一隻抗毒性都唔同 尋日打鬼上極都冇

呢兩隻易中好多

CLS
呢樣咁既野原來係bug？
班工程師做乜鳩

真係唔明點解要停機
明明前日pvp冇停機下都搞掂左

谷人氣 (向下)

佢話係BUG, 事實係佢地唔記得SET返個BOSS級的毒耐性..

可唔可以修正埋跌得一個箱既bug
覺得係bug

黑龍/鬼/雙雀叫
維前維後都可以

應該啦

維後打雙雀留名

-2

真係食得屎...唔通我公司每個月更新網站時我都要停佢幾分鐘啦WOR
俾班SALES屌爆我都似
每秒鐘幾百萬(人)上落GA嘛

點講都係LEVEL5 ON9

我又打

神一般既工程師

佢地未set番on9抗耐
或者可能搵唔到呢招被動技黎䵝

你間公司好大下
每秒鐘幾百萬(人)上落

屌, 今個月公司好能多PROMOTION改能到嘔, 應該要OT 要夜D先打到毛

咁要人CARRY鳥

可能修正換5星武唔記得轉屬

你笑乜撚野！

綠針！啪啪啪！
綠針！啪啪啪！

新風屬弓!

齊齊換ok？

ファルコンウィング．改

deal

快D維護整返好個出入箱bug啦

黎香港可以做高官

唔好講咁多

1730-1745維護
覺得會延時既
覺得會準時既

無乜可能準時

上修, 畀你BUG 2個箱

出番兩個箱，取消bug
出一個箱，但繼續有bug

邊種？

眼訓死

有無修復箱bug?

冇

出番兩個箱，取消bug

尋日唔用BUG都好快
如果要揀梗係箱

琴日+前日 正常打, 加埋都12條

入得鳥
準時

齊人未？

加埋你齊

Go?

未放工, 唔洗預我
最快7點

-1 NOW
我開定先

咁快入得

comeeee

滿左

以為你係三笠

會唔會整返個LIST, 有時我都搞亂左巴打D名

用返之前個自己填ge list ?

我一陣再開

我去搵街場咁岩入左巴打個場

下場再一齊
比個日本人亂入左

岩岩要落車打唔到住

仲係1個箱
仲係咁易毒

係咪改完唔記得save就開ser

想加，係咪有list要填？
置頂果個嗎？

雙雀-2已開

今日先得閒打 仲有冇位

暫時未有

我要玩bug

兩條毛

除左卡位之外仲有冇新bug?

月光箱真係冇左
水鳥得很爪

唔知點解呢排成日出入都bug既

之前打到最後都會出現番
今次乜都冇 白打

有無場打完, 房主留低BOSS臨死位置, 畀我試野?

今場卡唔卡?

即係點? 月光鳥會無箱出?!

一陣

做乜走？

我死左再入房成隻鳥唔見左

如果死左角
打王時出入過個房(為左慳支紅水)
有機會入返黎時見唔返隻boss
之後boss死左就唔會有箱比到你

諗住再入 但冇左房？

唔小心死左件

有呀

你出一出房 再入

我以為你地打完

即係封殺死完彈出彈入番去同一間房？

而家見唔見到

得我係咁

打完?

等緊大丁丁入黎

頂唔記得左

咩事

打完再黎多次 小鳥等我

佢想入一次打完boss既場試野

係喎

2隻爪
屌啦

入得入得

個個都有月光鳥時裝

是旦啦
好似修復咗, D人仲試緊

hang左

我岩岩試左次冰鳥唔得

入得

究竟點解合作釣魚
一有人講野就lag
3*肥嘟嘟點做野

冇人打？

re re

晏d再開

3缺1?

打牛牛街場遇到神補
木法拎風杖 唔補血 狂開武技
佢知唔知自己做緊咩

仆街靜靜雞修復Bug唔出聲

btw今次急修有無野送? (雖然好快完)

咁正常ge, 修復bug係應該靜靜雞
修完先同你講修左乜

10石

人地想同你講
佢係打手

8點開團打雙鳥

條大魚任係咪轉左第樣野
好似唔見咗咁

無轉wo
都係要2條大魚ge"毛?"

岩岩入左場 3龍殺+龍王劍
每人開招大 隻黑龍就ko左

岩岩先坐低叫野食

個出入箱bug佢唔係整好無公告咩?

似啦
line都話試唔到

終於釣到條60lv魚
應該係之前技術不足

旺巴有冇採集團

同舊生打緊邊爐，今晚我團採集團冇咁早開團，你睇下有冇巴打開啦

雙鳥?

雙鳥團
自入

thanks

-

-1

我FEEL到明巴火傭唔卡BOSS
定係你玩左下樹卡位?

我可卡架 轉返弓

滿人
靠你地啦

BOSS 50%血以下先用毒
多謝合作

食一下水鳥大技死左
真心sad

Event送個啲傢私有冇用 賣得？

等我3分鐘

等下場先

回家中 有場叫我 挖住街牛先 差兩角

開多場

搵人接力

雙羽毛

2場加埋4隻爪

-1
邊個打

小鳥夠哂毛?

come on baby

仲係得一條冰鳥毛

有排都未夠

5分針 岩岩出地鐵

好鬼驚D隊友拉放BOSS打我個方向
明明boss打緊前面
我企正BOSS後面ga嘛
隊友拉boss打後面

我打，有冇位？

唔係咁呀

日月巴我地休息5分鐘

咁你黎

要打多幾十條鳩毛

有無咁多.....

打唔到就係你身上抆出黎！

拔小鳥毛

雙毛

無體了

雙爪…

原來仲有體, 開多場

1毛1爪

有位無?

差兩條月光毛only

仲有9條水毛7條月光毛

計埋時裝?

有無人可以帶我釣隻死人魚
釣魚升都無升過, 你詰砍木都話有升吓

未計…

月光鳥毒得一下咁....

粒石打死左隻雀

wc先

我主角60 5*釣桿都係勉強釣起 好難carry

主角lv60係咪勁過4*lv50?

勁好多 4*3覺都係扣0

我開左

制作呢? 4星有d特殊技幾快

釣魚, 只要唔好GAME入面講野, 好少LAG

全60lv到底要練幾耐…

打架採集有等級差係死罪
製作佢做副+3秒就夠 好少開到兩次技

你問下旺巴

有新地圖好快 我隻法c一日一lv咁升 而家57定58

我見你57lv了…你係打地圖定打任先

一見到要4隻角就....

打地圖加討伐 靠水劍打
單人就打鹿角 協力打牛角

唔打黑龍升lv?

打冇報酬既野，我拎時間去順便打金幣好過

仲未出第二隻戒

乜野死人魚？係咪森林嗰條釣黎做30石任？

3*幣

旺巴係咪釣魚

開左5*伐木斧

打多場鳥訓教

定係REST?

開左

就過隧道，過埋先，費事一lag就煩
十分鐘後

好似用限法輸出高過主角弓

有菊花回血真係好放心

插死菊花就有…

係咪有人要森林魚採集拎三星幣/職任30石？

我我我

四星都係得兩個

我我我我

今次我唔講野

開左，齋森60魚，兩位巴打優先，重有一個位自入

先釣三場，如果未出兩頂綠帽先再開

完, 我休息了
多謝各位

屌 連續3場雙爪
訓先巴打們 聽朝返早

兩位早抖

跟隊下一場

快到

兩位有冇二帽？
開箱可能會冇，但細袋跌左

0

ok 咁我再開
我記得大丁有好友？

一頂都冇

come come come

Full jor

太慢了，下場請早

放低個一蚊先

3個巴打都有釣魚妹 啱先你哋一開大彈驚

咁誇張

小弟就落車，十分鐘後再開

釣魚妹唔夠LV / 無5*魚杆都係88
我隻LV51, 拎4* LV16
0 0 0 0 0 0 0 0

仲有無位?

想補粉又彈

努力釣下饅魚整饅魚串餵肥佢

尋日有得換

有一頂 多謝旺巴

頭先一撒完粉就彈app 冇左第二條

十分鐘後

好 啱先轟一下 彈咗

其實唔使咁密，魚妹武技20sp，三次先要落粉
睇左上人名有得睇有冇開過技，驚再彈可咁睇

多謝巴打carry, lag到九㩒粉

我呆左，心諗
明明就釣魚，你兩個輪流出去做乜

可能因為我搭緊車share wifi唔穩

唔係架仔，line gp既朋友亂入左

原來係咁

未有兩綠帽既巴打準備了，爭輸就下一場
只釣森60魚

我好似未加

212370817

原來己經無位

極速完左
下一場準備

搞咩,LAG到黑埋畫面

唔知係咪一齊釣會有lag

我見到條魚唔識扣血但大家不停扯緊

彈埋
失
我企定定睇啦咁

又彈

你地用乜野機

垃圾iPhone x

垃圾7

又係森之碎片

點解會咁
頭先有一下我停左兩秒，我以為我會彈

btw 開左

我都係7但冇乜事

DLLM 到我HANG
重開先

巴打回一回旺巴SP 我冇粉了

可能server問題

我見你仲釣緊

又係呢啲時間

聽日帶我釣ok?

都冇帽

冇所謂，你唔介意11點後的話
開左學之後我通常都做野做得夜，食埋野番到去差唔多10點11點

咁黑仔

我整定多啲粉

你見我抽野都知
除左首抽同必中幣未中過五星

-2
夠兩頂既就俾其他巴打

一粒粉夠我開三次技，頭先協力釣一次魚都好似係開六至七次技？

連釣兩次

兩頂帽了 多謝當旺巴

好彩既試過入去三條都係，唔好彩有場頭先已經係零

笑左，再入黎啦

有冇咁黑呀

係咁上下
下次可以講定邊個補
廢事一齊補又彈

應該係頭先個垃圾ser啫

天呀

same......

same

一係聽日我再join
今日特別黑仔

牛角打左十幾場都冇一隻

其實個處境同我呢排新地圖採集同打王差唔多，以量取勝
再入啦

謝謝

黑仔既人先更加要以量取勝

thanks 旺巴

話說有無人知水囡囡鍾意食咩?

又係兩塊爛鳩葉

終於出啦
多謝旺巴
我畢業啦

冇計，出得一條魚

入未？

讓個位俾木齊既

個幣都係聽日先抽

我終於都齊了

多謝旺巴CARRY

仲係0.... 唔該旺巴 聽日先釣

揭示版個30石係打咩換返來？？

討伐隻牛

有咩可能打得夠。十條仲要起碼打四五場先有一條

成個月俾你打，話晒都係五星幣

一場打好耐 又燒藥

巴打場4人一齊打, 20分鐘 月光鳥+水鳥

咁快 我跟開街場 起碼30

同我地一齊打啦, 個個風弓風法buff射射射

街場都好少雙鳥討伐場

街場打完其中一隻就無晒藥

班友連補藥都唔識？

街場一向唔食藥GA啦, 好低能ga

街場啲友極少啪粉回sp 自己殘血都唔回

啪粉? 發夢啦
佢地sp唔回, 殘血唔回
全隊死晒唔食紅藥水

打街場望住有2隻風弓先好打, 其他打唔過

npc釣魚

如果有埋隊伍中有1支夜霧魚杆
任何一個NPC釣(指定魚), 都會有2條魚收穫

魚湯加魔攻up 打鳥飲

啪藥啪湯
見到隊友D風弓暴擊700傷好正

傭兵9轉圈
龍殺開大絕果 萬幾ban落去
果d先叫爽皮

普攻搵命博ga lag一下隨時收皮
你唔識野

唔識
水鳥等睇巴打光傭萬幾BAN落去

你都係J釣魚妹, 唔好成日隔離飯香

永遠都係隔離飯香ga啦

今晚睇下得唔得閒一齊玩下

ARD 9點幾 差不多打1個鐘都倦 你就訓得
差5月光 4冰

不過我打街場打晒牛角
用水劍打幾爽皮

仲未開始打

食晏坐車痴下街場打 一段段時間會出角, 琴晚臨訓前3連角就收左工

又係D都市傳聞?
1:00-1:05易中好野?

交俾你試

凌晨, 訓左啦

改返自食, 2* 經>3*經問題
最好味係新3*裝 要木要礦就夠, 唔駛羽毛

排隊今晚打

今朝訓醒兩下12有償石抽都係五星

9個達人送個像有咩用

聽講識痾錢

會有錢袋

個垃圾SERVER又好似怪怪地, 打打下牛仔定格, 重開GAME又搵極都唔夠人入場...

點用 拎完都唔知放左係邊

多數比銅袋你咋

真係拎黎擺的

係村莊擺設個到

Thanks
搵到啦
原來唔係建設
要係配置度㨂

有冇人打牛？

有五星幣換？

突幣

覺醒石

無乜時間打
又要升裁縫整雀仔水抗裝，又要升採集

有成個月時間打 (理論上)

俾盡一個禮拜左右，就會開始少人打架啦

因為好多人都打齊料, 唔再打

呢到有巴打打架嘛

夜晚團P打毛, 日頭採集

夜晚團P打毛, 日頭返工

坐車食飯囉... 係連登仔練得快, 我見TWITTER都唔係好多FULL 60
最緊要MAIN戰職60左, 其他慢慢升都得, 睇個勢一個月一張圖,
但係今個月開唔開到70都成問題
我上個WEEK FARM餐死今個WEEK有新圖仲易FARM

唔好咁快開70 比我抖下

主角無70好多野都要靠5*武先做到..開唔開, 你諗你

武器都可以扮? 唔同你俾我拎住把劍射野咩 同職換樣無咩意思 等陣俾人解團

MASTER ITEM出來了, 唔知送野可以送咩.. 送素材俾人做裝?

係得我同你練得快之麻

唔開

我都只係主角60..你係5*都60

講少左...飾品複數裝備可能..你老母即係又要再肝黑龍?

開70都無用
到時又有新野, 要上70先整到

未，新嗰幾隻抽完未搞，刷完新野先搞

飾品複數

好撚在之前打多左D黑龍戒無賣咋屌

用黎畀人睇ga咋wo, 唔會多能力ga wo
定係你想威畀人睇

等佢出左先知咩事

3個唔同的PT黎, 我估係3個新增頂目..
1. 武器外觀而家可以設定
2. 飾品複數裝備
3. 眼鏡(!?) 可以較高低位置..

有冇人一齊海岸採集？

複數裝備唔是即係可以裝兩隻戒,有兩隻戒能力咩?

正路理解係咁, 不過佢會唔會只係將披風同頸鍊戒指分返開當複數裝備又第2回事

你地又啱wo
刷第2隻戒有排搞

本身有兩隻, 唔知要唔要野夠4隻俾個4個角?
再加我會加攻多過會心 始終隻戒先加2.5, 不過加多10攻 平均D

手上愈多愈好
唔知會唔會可以裝10隻

咁你肝邊樣先
黑龍/ 牛角 >羽毛 應該係

話說知唔知新角水囡囡喜歡咩料理?

我睇巴哈未有

自己整晒3-4*望下 TWITTER都未有何況巴哈

一車車特濃牛奶同和牛

賭佢頂多2隻戒

為左30石..上!

有體就開場等街人
開2個箱都易d

今日打多D, 關西打緊風應該多人玩緊

已經係

係？但係要扮工

好Q恐怖 傳出好多災情, 仲要日本無香港呢套8號波唔駛返工論
不過見TWITTER好多周回REQUST

巴打 釣森林條大魚要幾多釣力 同埋有咩技巧
釣唔郁

自從開始升料理, 學巴打們食禁藥開始...
覺得自己玩緊第二隻驚

707 開左5*杆釣力UP
之前用4*杆根本係俾佢玩....

佢個回血機制係向下拉時佢會回特別快
左右同TAP就回慢D
所以我開技都係襯佢拉左右同TAP 一出現GD就即開

4*角都可以唔帶..因為佢地開埋大技都係0貢獻

我得主角冇釣魚妹 搞佢唔掂 一下回滿血 無心都係RJ

用咩杆..主角+4*杆都係RJ... 我都係今個月包月抽到5*先釣到佢...

火5* 14lv 主角 57 唔知有冇釣錯 我等佢向左向右就用無心 冇拉 但條魚即刻回滿

GD完先用無心? 唔GD會又係會回超快

冇留意 其實good唔good有咩用

日本真係好多天災
隣國就人禍

即係佢要你做的野, 你唔做, 佢咪回血囉 釣魚就要你跟指令去玩小遊戲之嘛

流程大約係咁 總知向下一定要拉, 唔拉一秒都回好多
左右同TAP都係GD就可以開技

即係佢叫你拉邊就拉邊？tap就tap? 向下就唔洗拉？

thanks bro

707仲要釣力UP
有D咩有技係釣力UP ?

5*魚杆武技
無5*魚杆即係唔洗諗啦

等旺巴, 三喵CARRY

我試唔開剩拉都OK, 開左快D完JE

我唔SURE拉4人分量得唔得, 不過可以開釣力UP等大家都增加輸出

我有2把5星森魚魚杆

最ON9係你俾電腦用, 佢係唔識放武技..

釣力up唔需要
我諗680到釣力應該得
唔亂開技淨拉

我你CARRY

但係點解我淨拉條魚唔扣血。。明明都係690力 不過我係火竿

我都係火竿 700釣力可以solo
就淨拉等大技 扣血通常得向後拉

得..要好集中..扣得慢, 一個錯手就好似無扣過血

係咁
我尋日試左10幾次先掌握到
一急就出事

依家有3個角色覺醒幣諗緊俾光傭，水弓定風弓好

然後又要等下個大技...好灰,
不過必中5*中魚杆呢下係好能灰

有冇得一把魚杆換左做風弓佢

起碼要 40換1

唯愛龍殺

應該要4覺醒邊隻角色好咩?
火傭, 風弓, 王國定制作系(裁縫, 鍊金, 料理)?

唔知點解想突爆隻鍊金同專武黎玩
又回血又上BUFF

龍殺有愛咪龍殺, 風弓就應該係親生直到下個細佬出世
水弓我估係攝時間用途唔大, 下個討伐個樣海盜似係水屬AGAIN
除非你同我講佢係亡魂黎又玩暗屬

佢會唔會改易啲幾條神魚架
依家咁睇真係過難